消息指東區醫院76歲、80歲女士確診 均曾到北角「福慧精舍」 成佛堂第4宗個案

武漢新型冠狀病毒在香港持續傳播，有公立醫院醫護人員向《立場新聞》透露，一名 76 歲女士確診，在東區醫院留醫，病人報稱曾到位於北角的福慧精舍；另有一名80歲女士亦確診，亦報稱曾到同一佛堂。若個案最終證實確診，確診個案將累計至71宗，亦是第 4 宗曾到福慧精舍的病人。

衞生署今日表示，一名 96 歲女性確診，病人 1 月底曾到位於北角的福慧精舍。另外，根據署方資料，第 65 宗個案的 70 歲女病人亦曾前往同一間佛堂。

張竹君指，由於該佛堂已經關閉，暫時仍在尋求負責人，但得悉女病人當日長時間在佛堂內，當時約有 20 至 30 人參與誦經及其他活動，另外會在另一地方分派食物，但詳細情況未掌握，署方需繼續調查。

26 歲出埋院啦

佛系抗疫

80歲，96歲

平均80歳

福建幫

福建幫 夠鐘出黎領獎啦